某公司有班員工唔聽話，所以老細決定係其他team調班人去取代佢地

一間公司唔會請d亂做野又唔聽話既員工
但如果暫時未有人取代到個班員工

咁最正常既做法就係扮好人，話就話係其他team調人去幫佢地手減輕工作量，其實就係趁機pick up佢地d工作

首先就幫手做最基本既工作，之後就會越幫越多，直到差唔多做過哂佢地所有工作為止

當其他人大致掌握到佢地既工作之後就可以踢走佢地

YES

如有雷同 實屬巧合

岩所以請番退休既接手，
唔聽話果批 準備定比人炒

好多公司都係用依招，可以損失得最少咁炒人
不過最勁應該係中共
對香港用依招用左廿幾年

Condomization

香港腦細真係好撚狗，但又唔抵幫嘅，做細嘅蠢撚過閪以為腦細一定會保佢地

D老細最鐘意對你搭哂膊頭咁話好體諒員工知你辛苦
其實背後就準備插你一刀

某紀律部隊

全世界都係咁，無話無左邊個唔得
但總係有人好天真好傻，自作多情咁以為間公司無左佢地就唔掂

希望睇到依個post既員工小心d
唔好當新黎個班係真心幫你地

幫緊果team 咋， 會愈來愈多人幫佢地

錦衣衛 東廠 西廠